原神日本玩家僅佔6.4%，貢獻收入高達27%，評分超越《隻狼》、《尼爾機械紀元》、《怪物獵人世界》

由Sensor Tower向GameLook透露：截至10月7日，《原神》手游全球AppStore+Google Play預估收入近9000萬美元，全球下載量超過1300萬次。

全球收入前五的市場則是：中國40%、日本27%、美國13%、韓國7%、以及德國1.5%。
全球下載前五的市場分別為中國24%、美國11%、巴西6.5%、日本6.4%、印尼5.3%；

如今的《原神》有望首月突破20億元收入大關，改寫此前《陰陽師》峰值月收入超10億、《明日方舟》6億的月收入峰值紀錄，而這還僅是移動端iOS和Android的收入。在《原神》PC版開測當天，其海內外單日總流水就過半億。因此，之後多平台全力衝刺的《原神》也將徹底捅破這一細分品類的天花板。

在全球同步公測幾天竹後，歐美媒體GameInformer 對《原神》打出了9.25 的高分，評分超越《隻狼》9分、《尼爾機械紀元》7.75分、《怪物獵人世界》8.25分等等，並給予「《原神》呈現了一個迷人的世界」的評價。

同時，PCGame則將《原神》稱為「2020的遊戲黑馬」，並表示這款遊戲「讓我沉迷了」；而全球著名的財經雜誌《福布斯》的遊戲編輯Paul Tassi，也給與了《原神》較高的評價，他發文稱：為什麼不玩《原神》這個免費的遊戲呢？

我覺得呢個世界已經冇得救了完全病態
中國可以隨便出山寨品入侵外國市場，並且禁止正版進入中國市場

Zelda依家喺中國都仲未過到審批，下場分分鐘同限韓令一樣，2017年至今，禁你足足3年都唔俾入，然後中國人就狂出山寨版

年輕既日本毒撚 都係無得救

都係會上一句講中國壓迫台灣，台灣人咪好慘
轉頭照玩

支那人當日本人

用日本vpn當日本人

中文新聞係用黎呃淨識中文既人

當呢d垃圾game 殺出條歪路

其他向錢看 既廠就會跟風

簡直危害主機市場

繼續自己呃自己

呢隻垃圾抄襲game 高分得過隻狼?
認真咩?

Nier都過? 痴撚線

嬲撚到震

你知唔知中國製嘅日系畫風mobile game喺日本係幾受歡迎

日本省

挑，打幾隻字我就要信架喇？
好好享受選擇唔信既權利
往後既日子就只有迫住信

絕大部份傳媒都被收買晒狂奶共

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

ign評分俾咗原神9分

IGN評價：原神9分，博德之門3 7分

啱呀

係咪代表日本人嘅消費力仲好勁

今日先係隔離個post見到班人講玩到幾lv
香港其實都係咁

以後隻隻驚都課金制

今年兩大神作原神同the last of us 2

Sensor Tower係美國矽谷嘅公司...

隻狼就舊年game of the year
MHW就2018 game of the year 提名
原神居然高分過佢地 人民幣夠哂香

nier係我玩過最好玩arpg
利申手殘玩家

原作十分,抄左98%原神冇可能冇8.5以上

首先, 日本遊戲業界自己都唔爭氣都冇辦法,
明明只係消閒小遊戲級數既手機game, 只係加張J圖, 改下數值,
就一堆人課金, 遊戲商又唔用舊錢改進開發技術,
得閒就乜乜鬼滅聯動, 巨人聯動, 又一堆人搶住課,
課金既人跌左落深坑無法抽身, 重金支持垃圾GAME好幾年,
結果手機game市場不斷畀人侵食慢慢等死

我無玩原神唔知佢抄zelda抄到幾足
但如果真係抄到八成zelda個open world系統，基本上已經贏哂
Zelda本身個open world真係超前太多

係，原作近乎無敵
如果仲係online game真係無得輸

放心啦,佢抄goty既zelda,最後佢拎埋goty都唔奇

puzzle deagon剛剛先鬼滅聯動

咪出左隻薩爾達出人炒都唔爭氣
而家日本既玩家先係唔爭氣果班將賭落柏青哥既錢賭落手機轉蛋，玩都算仲要玩專炒人野既支那game，仲要唔只一隻，係好多隻

垃圾Game抄人都有咁高分
啲評分ONL9

Zelda直情歷史級，打個七折都可以做goty 嗰隻

啲人物設計點解隻隻都好似係啲動漫到左抄抄右抄抄咁
好多常見元素的集合體咁
冇咩特色又冇咩記憶點

咁你都要分得出薩爾達同原神既分別,
一隻係可以用手機玩, 一隻唔可以
一隻會定期更新內容, 一隻內容係咁多得咁多,
喺手機哩個平台上有邊隻GAME係可以同原神對坑?

完全冇參考價值嘅分數
呢隻game出咗幾耐其他又出咗幾耐
加上遊戲評價俾錢就可以幫你吹到好大

咁多人支持呢隻垃圾俾隻垃圾本身仲大問題

手機排行榜十隻有七隻係支那
而且唔只日系畫風
網易嗰啲手機食雞,第五人格抄game日本都heat到仆街

仆街,你咁講我真係驚下年TGA會見到班垃圾上台攞獎

咁要睇PS5同XBOX堆新game造化啦
不過GOTY咪又係商業野
你懂的

ign竟然覺得隻課金電話game同對馬戰鬼同level

高分過ff7同隻狼

為左人民幣將自己既公信力扔落坑渠再沖落咸水海

The last of us 2 ign都合埋眼比10分
仲覺得佢有公信力

而家問題係佢攞原神同console game比然後仲話原神贏

好玩過隻狼？ 公道自在人心啦屌你老母
最後生還者2都話係滿分神作

唔洗用vpn玩架

如今的《原神》有望首月突破20億元收入大關，改寫此前《陰陽師》峰值月收入超10億、《明日方舟》6億的月收入峰值紀錄，而這還僅是移動端iOS和Android的收入。在《原神》PC版開測當天，其海內外單日總流水就過半億。因此，之後多平台全力衝刺的《原神》也將徹底捅破這一細分品類的天花板。

停手啦
再咁落去連登仔個玻璃心頂唔住

Zelda嗰啲細節位癲到仆街

平心而論，首先the last of us 2當然一定唔值十分

但其實除左故事之外係真心做得好，遊戲性，細節，畫面呢d都絕對係頂級質素。但話雖如此，我捱到爆左機之後都頂唔順刪左，隻game就好似鋤大Dee揸4條2都比佢打到pat屎咁

但原神呢類課金電話game根本唔可以同家用機game相提並論，完全係兩個世界黎，就算佢有家用機，pc版本都係咁話。拎呢種game同其他高分大作黎比絕對係侮辱左果班遊戲製作人

神魔之塔2.0fatfat

滅絕遊戲界 唉

手機game課金文化始祖

我相信玩開console/pc既人唔會因為手機驚而流失既，淨玩手機果班本身就唔係家用機既消費人群

比較理想既情況係比手機驚引入坑果班會想追求更好遊戲品質而投向家用機

唔拍拖唔供樓大把錢洗
同香港人一樣

《原神》有得玩喇～

原創game 仲低分過抄襲game
究竟係我地唔正常定係成個世界都痴撚線

Ign一直都係笑話黎 撚有公信力

希望家用機既game都引入轉蛋
冇得課金抽野既game根本唔好玩

好野好野
有垃圾玩家之後只會出垃圾game 到時班賤種又要怨

今年GOTY會唔會係TLOU2同原神鬥

大奇蹟年

最近睇vtuber先發覺
日本人既消費力仲好撚勁
淨係計日本人，都好多¥10000 ¥10000咁車落去

日本仔，個個都好撚課得，課金風氣極重，又撚鍾意玩電話game，明明自己既遊戲產業早早衝出國際，咁都唔支持走去劣幣驅逐良幣，真係好撚唔爭氣

咁樣搞原神拎game of year都唔出奇
邊個拎game of year又唔係真係玩家決定

手機game 本來就係劣幣
一隻pc大作四百幾蚊
好多手機game 一pack差唔多四百幾
成本仲要小pc好多

依D就係文化滲透
你玩支那遊戲就要守支那規則
遊戲入面唔可以講台獨港獨
我日本人居然要好似支那人咁做籠的傳人?

日本仔醒下啦

日本仔隻隻驚都課金課得咁勁
又話後生仔好窮搵得好少錢既

日本人係連消閒小遊戲級數既手機game都唔夠支那黎果下慘.
之前咩碧藍航線已經比艦娘好玩而且早早殺入手機界.
最近既支那方舟, 原神, 老老實實真係比日本仔D手機game有創意同好玩 (應該, 我三隻都無玩)
就連香港公司出既zold:out都比日本仔有創意同好玩.
再睇下日本仔最近D game, 唔係抄FGO就係抄公子連結, 仲要兩隻game本身個gameplay就垃撚圾.

好認真講, 支那方舟係日本仔出既話我一定喪玩.
我真係因為政治原因先排斥支那game, 但靠政治原因而唔係實力就死得啦.
你expect全世界都好似香港人咁憎支那咩.

諗太多，其實佢綜合分80頭，而且得十幾間野評分，得分排得唔算前

GameInformer 對《原神》打出了9.25 的高分，評分超越《隻狼》9分、《尼爾機械紀元》7.75分、《怪物獵人世界》8.25分等等

癡線，先唔計其他，點解尼爾咁低分

無比錢reviewer.
以前我都唔信, 我宜家真係信.

呢個真
如果唔係香港人反支那所以要政治大於一切
根本大部分人肯定係玩緊支那game

試下原神係日本仔出肯定一日爆幾個post

日本仔真正好玩嘅game通常留比街機
但唔到執笠都唔會放比海外玩

垃撚圾......

呢樣嘢發生咗幾十年啦
依家到遊戲咁解啫
Supreme / NB / Jordan 全部奶撚晒

Last of us 2

完

理由好簡單, 就係寧願餓到就黎食屎都要重課

連登仔繼續燈
原神必定game of the year

其實真心唔明
遊戲市場一早發展左去動作game個邊
但日本仲出緊回合制式嘅game
主打故事，但依家嘅人玩遊戲根本連故仔都唔會睇
直接同你skip
都唔知應該話專一定守舊

日本文化問題 唔係淨係game
你可以話佢守舊 但佢係保持緊佢既傳統
係佢文化特色既一種黎
成個社會、工作、娛樂文化都係咁

但現代社會黎講佢遲早被人淘汰
仲要地理上有支那咁具侵略性既民族
再係咁 不出半世紀佢會被支那食哂

Nier故事ok
操作方面
我覺得DMC個種操作方式正d

無玩過，以睇過嘅 gameplay 片嚟計，佢只抄咗少少眼見到嘅皮毛，真正精粹嘅部份（物理系統、解謎、誘導式嘅探索等等）全部抄唔到。

我越嚟越覺得話佢抄《曠野之息》簡直係益咗佢，仲誤導咗啲人以為《曠野之息》就係好似佢咁款。

可惜個文化已經變左隔閡
日本年青個一代已經變晒，而且好多人制作人係明知都唔改
衰D講你動作遊戲一樣可以sell劇情故事
而且家機都轉左出多左動作game
手遊就完全唔改，淨係識叫你課金
結果就係佢地跟唔上個潮流就俾人入侵

其實外國普通人好多時都唔會理咁多政治野

NieR除左 斬 同 劈
有冇得換弓箭 射

有個支援機比你射豆炮

呢d唔駛玩都知係垃圾game，都唔關邊個整事

呢啲牌子山寨品永遠反cup唔到正版，而且賺極少
但係原神咁賺法分分鐘賺多過正版，又可以洗到毒撚腦

呢個真，幾隻角色不斷切換出招，弱智game

米哈由係咪上市公司?
股價升左幾左?

另外仲要將屬性系統分拆出黎
怪物有分類似風火水雷屬性
打怪要用屬性相克打
Link一個人做到嘅野
佢分4個人去做
淨係呢到都有排課

動作抄鳩Nier

有份幫NIER配音既女聲優都玩原神,
勢頭已經完全無法阻止

山寨 supreme 賺到傻

屌，堆game media誠信一早破哂產啦
TLOU2之後仲有人信佢哋講嘢？

《原神》對話 無關劇情推進

《守望》對話 影響 通關 / 劇情發展

Btw,
想睇一個故事既人 會直接 輕小說
想玩一場遊戲既人 會直接 開console

一時打機一時上forum一時復msg既人 會玩手機game

其實以類game睇多一兩個月就見真章
如果個大地圖唔夠內容去carry既，開放世界就會變左弱點
好似10年前d MMORPG咁，幅地圖整到鬼那咁大，但最後只係一個傳送點飛去另一個傳送點

都有特別例子既，
好似FF7 remake由rpg轉做arpg 咪成功囉
正路應該咁走法。
好似人中7咁硬膠膠咩

過左新屎坑期玩家人數一定會回落, 同時注目度會下降,
到時應該會有人走出黎笑原神冇人玩就執,
而且mihoyo都公告話每隔六週先更新一次,
日本手機game通常都兩,三週一次, 習慣日本手機game更新速度的話
會覺得原神更新慢冇野玩又走一批

但幫mihoyo賺到原神開發費既崩壞3又係每隔六週更新一次,
崩壞3都有畀人笑佢就執既低峰期, 但每年都有一, 兩次爆發性增長收入,
新玩家入坑及棄坑既人回歸既時期,
就係出重點強角再搵日本動畫公司整動畫宣傳片,
其他遊戲內容亦確實慢慢得到改進, 結果踏入四週年同時原神面世

哩間公司喺運營game方面的確有實積,
即使風頭過晒去, 但距離執柒遙遙無期,
然後幾年後輪到崩壞4面世

憑咩